UCL Edu Master 難唔難入？

小弟讀教育科 三大 1st hon 畢業 教左年幾書 教到灰機加上見到香港咁所以想去外國讀個master UCL edu 相關嘅master難唔難入？ ug 1st hon有冇幫助？跪求巴絲分享

Ucl ioe三大first hon 基本上無問題 去馬俾錢就ok

thank youuu

唔好意思呀，想問你有冇報？